點解d人戴口罩，成日露個鼻出黎？？？

勁多呀叔戴口罩露個鼻出黎

慘得過啲人拉低個口罩咳/打乞嚏

其實啲人根本唔願戴, 但又怕人白眼, 咪求鳩其戴但用一個舒服啲嘅方法囉

其實依家香港係安全
我去人多 又密室停留得耐既地方先帶

唔露點呼吸呀

話明口罩 梗係罩個口 邊使罩個鼻

我塊面長
個口罩係咁自己sir落去

無鼻樑

戴多陣無氣

其實係解Lock

呢個真 2 3 4月都仲好緊張 而加開始都hea帶

焗囉屌你

英文係Face mask
點解中文係口罩